不如大家講下駛錢方式同習慣

1. 搭車 - 八達通
2. 出街食飯 (大額金錢) - 碌信用卡
3. 出街食飯 (小額金錢) - 八達通/apple pay/信用卡(paywave)
4. 出街買野 (大額金錢) - 碌信用卡
5. 出街買野 (細額金錢) - 八達通/apple pay/信用卡(paywave)
6. 朋友之間俾錢 - payme
7. 上網買野 - 信用卡/pps(for 淘寶)
8. 家用 - 現金